真...靜靜地係自己區重整連儂牆............

【觀塘】

觀塘裕民坊附近的連儂牆，近日有人貼上新一批的文宣，吸引途人駐足觀看。有人在地上貼上不同的港鐵站名及日期，象徵連月來在多區發生的衝突事件。

想再整 但已經冇乜錢

叫你嗰區嘅人捐

要咩幫助

岩岩經過見到好多廢老睇緊

所以真係要重整

暫時仲堅持到夢遊 但文宣物資嗰啲就冇錢幫

利申:學生

住邊
叔叔幫你地

求入一入嚟

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

你打左老婆未

要幫手出聲

靜靜雞定靜雞雞

都唔夠數

推上熱門
踢走膠post

push

推

炮台山被剷